[九十後入]有冇人記得遊戲基地？

啱啱睇完隔離post問人有冇set ringtone
忽發奇想想搵返遊戲基地ge 背景音樂

以後係街上聽到唔好相認

仲有d好經典ge bgm都想搵返

冇人知？
Google 咗搵唔到

好似有個食鬼logo
有冇人記得？

黑色background